法唔法國apm多左好多大劣人？？

自從港豬橋開咗之後
一車車大劣人運過嚟
多人到唔想行
依家有咩買都去德福行

你講嘢都有鄉音

污染物會擴散

其實全香港都係咁

本來就多啦
dllm我要呻多幾句
佢地prefer商場所有員工要清楚所有街道路線
話唔清楚 叫佢去詢問處度問下 就成班喺度無理取鬧

就離所有叫做景點既都會一車一車大陸人離。

大劣人就係咁